留意到有很多犬隻經常性咬我和我的好姊妹

名就廢事開了，希望你地快啲去打瘋狗針

你地咬到我地好痛知道嗎😖😖

Yes 班瘋狗好恐怖 亂咬人

幫唔到啦

邊個再接龍我立即屌佢老母

Yes

g

狗

我屌你老母？

Hi

Costanza柒到

newben牙joe肯解bam你未

決定反你 屌你老母

道歉牙

蓋清好波